走得遠唔止係不割席，最重要係be water

不分化，不割𥱊 係講
Be Water 係做㗎 係實行㗎

而家就將兩者調轉咗
無大台變另類大台

畀咗幾日對家部署，你估真係攻唔入？
唔好傻啦 話我散水撚風向撚 乜春都好 自己諗

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

Be water?

60幾個中槍手足床都未知落到未，你地就散撚哂啦，屌你啦，光復香港之後係咪一星期內比返共產黨呀？有無限人力，無限資源，冇受攻擊嘅情況下連一星期都守唔到，證明我地跟本冇能力改變任何野，到最後又係叫口號求個政府施捨你，因為比你落手落腳嘅話你連少少野都建立唔到。散水撚水得郁你只係證明你冇獨立思考，幫黎都哂氣。班散水撚叫完你走就繼續做自己野架啦，幫手？不了。

7.1散完，機場又散，今次我真係忍唔撚到。贏又走輸又走，我要精神勝利我開返14年雨革啲片黎J就得啦，一滴汗都唔洗流。

以後理得你死幾多人政府有幾賤，我剩係會坐起屋企涼冷氣，睇住你班友尻叫口號，求人施捨你嘅自由比你。係咁，再見。

問心嗰句，守得到幾耐？
二橋一役的確係振奮人心，係經典
但本條命出嚟守得一次，仲可以守得幾多次？
強攻，守唔到。
冷處理，內耗。
長遠嚟講，都唔係上策 。
攻其不備先係流水，幾時有聽過守其不攻？

有無人話我知可以守幾耐

Be water turned to be mist

Be mist

1/10

2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10